龍族教義

啱啱睇完套劇，見到STEAM特價所以買左黎試下，
玩落感覺好奇怪，我想問有冇得更換隨從架？
明明睇劇係金髮美女，而家俾個鬍鬚阿叔我

之後有得自製隨從
總共可以帶3個隨從
阿叔之後炒左佢

識玩一定玩魔弓

Capcom真心唔出2

你自己個隨從可以自己揀樣揀性別架噃

我一開始剩係有得設定自己，然後臨出大門時有個隨從走左出黎，
跟住就話同我一齊行了。

暫時只係做左D 支線任務咋

未識玩，所以揀左戰士鳩劈住先。
一開始玩個任務要搵月光花，係夜晚係森林好恐怖

隻game 好正,

比人underratted 左

夜晚出街一定要帶油燈
呢隻驚屬性同破防好重要
唔用弱點屬性同打down對手真係打到2047

隻game 好正，但係出左netflix版我就唔想重溫了
多謝Netflix 破壞我既回憶
屌那星

窄位閃電箭狂反彈
死症係無辦法對付其中一種golem

啲資源攞左去出online 版之後收左皮

netflix 版真係好廢,
明明跟返原著劇情咁好就已經可以好好睇
硬係要加好多無謂劇情落去

點會魔弓係黑咒島無敵

除咗個劇情呢隻驚係一流

好似有隻online版但係咪已經收左?
正正經經整2好過啦

metal golem 喎, 冇遠程物理攻擊, 弱點又擺係場景啲鳩位基本上係打唔贏

最記得原版，旅館大叔好易變好感度最高，成為配偶

delete晒所有原作角色，跟住delete埋個世界觀，
然後加一堆睇完都唔記得名既角色，再殺晒佢地，
啲小學雞就會話好dark好deep

而主角人格轉捩點唔係死全家而係死左幾件咖哩啡，真係唔知佢想點
thx netflix for making another death note adaptation

係囉 原game劇情 唔錯wo 唔明踩個位係點
最後feel到果種無奈 爆左3次機 去到最後d裝太勁 變左唔好玩

netflix 好ON9 好似D小學雞作文 求其砌哂D野落去咁 成堆角色冇意義既
睇到BITCH果集 最後死前果句咁都洗到白? 定戲中戲?

最廢職業夠level記得轉職刺客

其實隻mmo 幾好玩，戰鬥系統同單機差唔多，不過之後又要vpn就冇玩，而家執埋

隻GAME好鬼難玩喎.....去到領都，一堆任務要去無雷公咁遠，
有一個任務行到去時都已天黑，打打緊隻怪物時突然有隻奇米拉走出黎參戰。

我想問係野地有冇得露營等待架？
同埋另外兩個隨從好似唔會升級，其實係咪預你每升一級就換一次人的？

另外想問領都有冇傳送石位的？
我搵左好耐都唔見

其實隻驚啲大怪係唔係冇魔防
用十連射打食人魔 獨眼巨人 紅龍完全打唔入
把武器一上屬性附魔物就打得入
爆機完全靠2個巫師隨從係咁call隕石炸爆啲王